凡是假改良 必來真革命

想問一句 你地等夠未

唔係政府要我地和理非
而係我地選擇要和理非

我地唔需要回應政府所謂前設
不斷忽略市民主流民意就係暴政
係暴政就值得推翻！

HKGov, I have nothing to prove to you.